當年曾蔭權被封清潔大隊長

SARS 前少少老董果陣架空左曾蔭權
財政司係梁錦松做，好多政務司既野俾老董搶左去做
但 SARS 果陣因為老董自己都唔掂
就想推隻黑鑊俾曾蔭權去做
情況有少少似宜家習近平推俾李克強咁

曾蔭權做左大隊長後都算落力
仲記得佢真係落街去睇人洗街
因為果陣有好多所謂衛生黑點
再之後仲有公屋清潔扣分制

講返今次武漢肺炎
林鄭班子都無乜點落街
又無督促人去洗街之類
完全係 hea 住咁做
淨係識得開記者會
真係馬謖帶兵

其實林鄭唔想上身
我就寧願佢完全推俾其他人做
可惜張建宗又真係庸官一名
今時今日政府比當年更一言堂
因為原本傾向商界既都變晒傾土共
又或者跟本就無入到熱廚房